請少少量part time

基本資料
職位 客戶服務助理
地點 九龍柯士甸附近
時薪 65 - 75起
工時 返shift 每更9個鐘 (包1個鐘飯鐘)

工作要求
男女皆可 兩文書寫通順 三語對答流利
有客戶服務工作經驗 (未有相關經驗但好有興趣都可以試一試)
最緊要有責任心 待人友善
需要藍證保安牌

注意事項
需要send email提交CV及進行面試
需要户外工作 (唔適合怕熱怕曬黑既同學仔 夏天真心會好熱)
需要每個月報更最少四日平日 四日假日 (有考試同要交project之類既學業原因 可以特別處理)

條team唔算好大 計過人頭只可以額外請多大概4位手足
截至日期預計3月6號下星期五 如果太多人apply會早少少截至 唔想浪費大家心機同時間 請各位見諒
面試日期預計3月9號開始

有興趣既可以tg我@smallpotatoo

補充一下

如果你未有藍證保安牌 但真係有興趣的話都可以send cv去安排面試睇下最後會唔會成功取錄你 我地大部份part time都係confirm offer之後去報讀

不過drawback係幾時可以開始返工要subject to你幾時攞到藍證保安牌

每日一推

最後一推